米你老母啊！你老母個西就有米香味

衲煲有狗肉香

屌